{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에디스풀빌라"
    },
    "text": "エディスペンションから2023年2月に新築建物として全客室がリニューアルされました。 今、客室はビンテージ感性で構成されており、四季を通じて温水プールが可能なプールビラで安らかなヒーリングの時間を過ごすことができます。 恋人、家族、友達と一緒に来て楽しい時間を過ごしてください。 入退室時間は入室時間が15:00で退室時間は11:00です。 ペンション掃除のため、11時から15時までは掃除時間ですので、この時間を必ず守ってください。 一年中個別のぬるま湯プールがあります。 その客室はA101、L101、L102です。 プールは入室後から午後8時まで利用可能で、A101とL101の客室はぬるま湯100,000ウォン(32度)で、L102の客室はぬるま湯70,000ウォン(32度)です。 現場でお支払いください。 A102、A103、L103の客室にはジャグジーがございます。 ジャグジーも入室後から午後8時までご利用いただけます。 ジャグジーは1回のお湯の使用可能時間は3時間で、お使いの際は最低1日前に予約してください。 A102とA103の客室はぬるま湯70,000ウォン(32度)で、L103の客室はぬるま湯50,000ウォン(32度)です。 現場でお支払いください。 プールやジャグジーのご利用の際には、いくつかの必須事項があります。 32度以上の温度を希望する場合はプールを使用できず、プールを利用する際には水着と水泳帽を着用しなければなりません。 また、2泊をご予約いただいた場合、温水料金が2泊料金で追加されます。 プールをご利用の際は、お湯の使用時間を必ずご記入ください。 最低一日前に温水申請をしなければ使用できませんし、プールの利用時間は最低2日前までにお知らせください。 温水プールを使用しない場合でも料金がかかります。 このすべての事項は現場で決済してください。 個別バーベキューをご利用いただけます。 個別バーベキュー場の利用可能な客室はA101、A102、A103です。 バーベキューの利用時間は9時までで、入室後5時、6時、7時に炭グリルを提供します。 炭とグリルを使用する場合、基本金額は2~3人を基準に30,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 炭はオーク炭を使用し、他の部屋のお客様のために遅い時間には騒音をご遠慮ください。 他の客室は共同バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューのご利用をご希望の場合は事前にご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "エディスペンションの客室はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2023年2月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションの客室はどのような感性で構成されていますか？",
            "answer": "ビンテージ感性で構成されています。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのプールは何度まで温められますか？",
            "answer": "温水プールは32度まで温められます。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのプールビラはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "プールビラはA101、L101、L102の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのプールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのプールビラの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "A101とL101の客室はぬるま湯100,000ウォン(32度)、L102の客室はぬるま湯70,000ウォン(32度)です。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのジャグジーはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ジャグジーはA102、A103、L103の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのジャグジーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのジャグジーの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "A102とA103の客室はぬるま湯70,000ウォン(32度)、L103の客室はぬるま湯50,000ウォン(32度)です。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのプールやジャグジーの利用には何か必要なものはありますか？",
            "answer": "プール利用時には水着と水泳帽を着用する必要があります。また、32度以上の温度希望の場合はプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのバーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはA101、A102、A103の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのバーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は9時までです。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのバーベキューの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの基本金額は2~3人を基準に30,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのバーベキューで使用する炭の種類は何ですか？",
            "answer": "バーベキューで使用する炭はオーク炭です。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのバーベキューの利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "他の客室のお客様のために、バーベキュー利用時には遅い時間に騒音を避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "エディスペンションのバーベキューの利用を希望する場合は事前に何をすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用を希望する場合は事前に予約をしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 774,
        "QA": 767
    }
}